
2009-07-06t13:16:0z
dunya
israil cumhurbaşkan şimon peres iran  hizbullah  bağ  golan tepe gümüş bir tabak sun bekle  peres resmi ziyaret bulun alman dışiş bakan kabul yap konuş suriye  mesaj  peres suriye devlet başkan beşşar gerçekten barış   masa otur zor ol anla gerek ifade   o esad arabul dayanmadan herhangi bir ön koşul ön sürmeden masa  diye  peres stratejik bir seçi yap gerek bir  paket kapsam bir taraf iran  hizbullah  bağ   toprak ödün al hiçbir şekil mümkün olmadığ  peres yönelik olarak   hizbullah  füze taşı bir ülke ol niyet   iz ver ifade  barış  birçok problem  güçlüğ  yeni bir fırsat pencere   karşı ol söyle peres barış sürec taviz ver  gerek taraf bu sürec ileri götür başka çare olmadığ bildik   almanya dışiş bakan steinmeier temas ard yarın suriye  ziyaret ed 
